聖誕節想同女朋友(敦倫)

聖誕節嚟緊 同女朋友拍拖拍咗一年半 要點先可以發生到性行為同佢

直接屌

開房

你同佢幾多歲

屌你！

咁樣

我都想 一齊4年冇屌過

大家都十九歲

咁你一開始係點成功

自膠

好想試下做愛嘅滋味

直接同佢講 我想屌撚死你呀 跟住識做啦

大家都第一次

係啊

孤男寡女係屋企
kiss下講下d挑逗說話
乾柴烈火好快就撻得着

點搵到孤男寡女嘅機會 屋企成日有人

有無諗過其實無一齊
係你自己ff

直接

有冇圖 冇圖好難討論

講真 女仔就梗希望你做主動啦
但視乎你女朋友係咪好似我咁 本身係老泥妹
係嘅 咁就大家123 action就埋位啦
唔係嘅 咁你就要主動guide住佢
前奏好重要 因為第一次大家都怕醜
所以要利用前奏幫大家進入嗰個氛圍
咁步驟嗰d就唔洗人教啦 你平時都應該有睇教學
但一定要緊記 要溫柔 慢慢黎
尤其是第一次佢痛就唔好夾硬
可以轉玩其他嘢 等下次先再較量

求其去租間渡假屋又好 爆個房又好啦
呢d咁大個仔自己諗啦